是日靚午雞豬雞丁丁丁

同事WFH
唔夠膽自己出去吃飯

撈麵？

唔夠膽自己出去吃飯

死毒撚

乾個我個尿袋。

利申：成日唔叉買返來唔知為乜

同我食

湯麵！
加左底！！

加左底

我唔敢舉手嗌野食

Gay!

又食屎

你又唔煮我食

之前有朝返工轉線見到你

豐富 又雞又豬

著咩衫
無可能架bor

其他餸會好快又餓

係咪恤衫

你轉咩線先

港島

認錯人！

我好鬼肚餓

減肥中

無得做尖
漲左一個碼
一開返操就全盛回歸

🤔好似

有無米8先
無就唔係我！

無菜咁dry呀靚仔